其實大家係咪住緊同一個地方？

10號波，有班就驚到訓唔著，大風大雨，有班就話冇料到，個風打唔正，元天屯呢邊就馮馮聲，想知無料到既巴打住邊咁勁避到風

大撚把假膠啦呢度

無風

唔同風力都未至於無料到掛

想知巴打邊一區

星期日唔使返學就梗係多真心膠

唔同風向，地形，有山有樓擋住咪冇事，改一改風向咪有機會中招

你個單位坐向已經好大分別

太古
唔喺海旁 有其他樓擋住
淨係有少少陣風
頭先屋企人焗蛋糕仲開埋窗透氣

證明舊洋樓好過啲九七後新樓

方位問題啫
不過我地呢邊真係唔興癡膠紙喺玻璃度

間屋D窗向東南 差勁撚遠

對面屋爆左窗，呢邊咩事都無
的確可以爭好撚遠

自己睇
黑色相等於1號風球風力
藍色相等於3號風球風力
紅色相等於8號風球風力
紫色相等於9號風球風力
橙色相等於10號風球風力

其實香港面積細，但山多平地少
風力會差好遠

真係諗下有冇需要搞分區天氣警告

冇黐膠紙普通鋁窗一啲事都冇